今日唔係合適既日子去搞魚蛋2.0

現場巴絲大d勸
12點好走
12點好走
12點好走
12點好走
12點好走
邊個今晚衝會影響曬成個G20既部署！！！

收皮啦

現場既人自己決定。

大家要記住不受傷不被捕就得。
睇情況做人。